★ios 10.3.3 苦主區！

有得UP LA?

有咩唔同

個個死哂機 冇人回腦魔post

蘋果已死

升完個mon細左

似

用iTunes up 10.3.3
Up 個時部機隔咗成10分鐘先比反應，開始白蘋果loading
差啲以為壞機

老老實實快過iOS 10.3.2
同iOS 10.3.1差唔多，
一開波10.3.1升完10.3.2明顯慢左

OTA都係, 以為出事

up完上Lihkg有bug

ios update

更新後iOS 10.3.3發生一些問題。
更新環境如以下：
行動裝置為iPhone6
原iOS版本：10.3.2
更新方式採用itunes 12.6.2

問題一：siri產生運作異常？
原iOS 10.3.2 Siri可正常運行，但在更新發現siri 會一直顯示因「連線問題」，無法運作。當然也採取了(wifi/4g)進行排除未果。
故將裝置於今日帶往Apple Store 台灣，經人員處現後，得出此一裝置軟硬體並沒任何問題。於是，幫我灌回iOS 10.3.2

如果有人想升級此一版本，建議三思。

比人block哂，扮乜？

9.3.5

6 Plus 更新完表示暫時無問題
Wifi感覺暫時好過之前

明顯順過之前

幾時先有11升下

7 plus更新完 感覺冇分別

IT狗=/=ifandog

Where is 蓋清

Coming

用緊10.3.1 升唔升好

完全順暢

有無人lock screen操作唔到？
一定要unlock先郁得

Very smooth

6s

7+升完多佐5GB容量

升左之後幫我update埋幾個app 包括依個LIHKG 原本冇諗住up D app

6 仔有無人升左點?

可以降級

垃圾系統

都好過android個個月有安全性漏洞/惡意程式入侵，影衰linux

老腦你啲老綜邊夠錢買idrive 架？咪扮野喎

更新完touch 唔到
更新前都係touch唔到
Apple已死

哦

我指我D WhatsApp LIHKG 嗰D app
升完原來佢幫我開左app store autodownload update

真係有得降級
有巴打貼咗link
琴晚成功經pc個 itunes 將Adblock降級

哦乜 有嘢咪講囉

老魔你咁有錢買Iphone嘅？

iphone 6升左之後部機好熱

利申:apple user

Ip6s+ 10.3.2 wifi 問題，升左10.3.3有改善，部機明顯冇咁熱，電量都有改善

x2

升完之後，有幾個Authenticator app裡面啲data冇哂，cloudflare a/c、vultr vps 全部login唔到 ，即刻send email要求處理，之後vultr唔駛一粒鐘就同我unlock返，服務質素值得一讚 ，而cloudflare至今依然未有任何答覆 。

1031 升完 好似順左

感覺上升完收得差左，本身收三格，更新完得兩格或者一格，仲久唔久會跳去沒有服務
好後悔升左

咁咪降返落去囉，10.3.2都未閂認證

Safari 分頁有bug

有咩Bug？

好似順左
利申6s

仲用緊10.2.1

10.0.2 升10.3.3 升完一陣感覺順左🤔 定幻覺？

iphone6升完無咩感覺

更完，連電腦iTunes 認唔到 點搞？

update itunes

唔覺順咗
利申：6s+SE

用lihkg 每次load post 條bar 都會停一下先load 到

呢個真

5s好唔好升級？

7+ 唔覺有分別
不過appstore 有時d apps 只轉唔會download
等左好耐都仲轉緊
明明個apps 11mb 平時應該兩三秒就得
但出返home 又download 左

收得差左

我都係

afs

load lihkg慢曬

咁多 bug 仲會唔會有 10.3.4

iOS 10.3.3 safari bug：開幾個分頁睇嘢，跟住開其他app做其他嘢，一段時間後再開返safari會發覺啲分頁冇哂，得返一版blank page

懷疑係唔夠ram會同你閂哂啲page，之前iOS 10.3.2最多只會reload過啲page而唔會直接同你閂鬼哂

簡直痴孖根，焗住要轉用其他browser

繼續用10.3.2算

暫時未試過
Ip6 plus
開左safari 睇完嘢 打機 之後入翻去都係load過

iOS 11 beta 4 冇此問題

想問se升咗電量如何？
仲strong hold緊9.3.5